大家請冷靜 從今以後唔好守 見狗即走 打遊擊

守路實在係無意思
我唔知係咪有鬼故意帶頭守定點
但咁多次歷史的教訓
守路係難守 無意義 同時你唔係做攻方 你守黎無意思
重點係 政府唔撚你理訴求係咩阿

我地依家根本無能力搶點
你話攻入差館 同時多區都搶左黎守又唔同
但我地唔係呀 條路咪都無 亦都無車幫你BLOCK狗

做義士 不做死士
機場涼冷氣個影響力仲大阿大家

真係認真 放棄條路啦好嗎
要守路一定要準備好多先有用
打三國一定要有
運輸車 大型物資/車BLOCK路 仲有令對方埋唔到黎的武力 缺一不可

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

轉場再撚過

推

守路真係唔知做咩
立法會嗰啲就話

真係無眼睇，引左班防暴出黎就轉場啦
玩撚謝佢地
留守有春用咩，一定唔夠打，等人拉咩，唉

唉 見到班友仲守緊係條路到真係唔知做乜撚

次次都俾人拉
屌用下腦啦

Push

Be water 仲未做到
次次都學唔精
每次一見啲狗上gear嘅消息叫人走都無咩人聽
人地攻你又退，人地退又唔係攻，次次淨係留到有人被拉

愈睇愈燥

push

真係又再次認真
利申打機 你去守一個地方
一定係你身後的野有某個價值
你守個條路 一定要你個條路住的人係支持你地 住係個到的人係可以隨時拎架生落樓幫手做野 而個區D人係輪班休息 有食物補給
咁你條路先有守的價值 亦都守得耐
守之餘仲要唔可以愈守愈細被逼到你無位走

仲有係盡可能不斷擴充你守個塊地的版圖
去不斷吸納物資同對方資源
對方係邊到拎物資/補給你就佔個個點
斷對方資源 先可以令對方向你跪底

雖然我都係冷氣軍師
但有D的野 唔係一定落去做野先會明 先會識
如果要守 請守一個有意義有延續性的地方

Be water 仲未做到
次次都學唔精
每次一見啲狗上gear嘅消息叫人走都無咩人聽
人地攻你又退，人地退又唔係攻，次次淨係留到有人被拉

愈睇愈燥，咁撚鍾重複歷史錯誤

光復香港！
時代革命！

Be water

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

我覺得起roadblock冇問題但係起完就可以走去第二度繼續起，不斷令班狗走嚟走去，撚9佢地

光復香港
時代革命

Push, 撚狗好過硬碰

不戀戰不死守，有狗就轉場

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

支持

每星期見大家都和黑警對抗，只是看見都覺得攰。個個星期都對抗但都逼唔到林鄭出來，真的擔心大家的安危。
大家萬事小心。

一見出防暴就即走，唔好有contact,如果知有地方對家set曬陣就唔好去。